晚安

精神

陪我訓

我唔瞓的

你收嗲啦

good night